我係藍絲

我係藍絲，同好多淺藍淺黃一樣，我最愛返工。你叫我罷工，我啋你都有味。你班柒頭搞呢搞路，我今日咪又係返到工，廢J。

你班廢青搞地鐵就搞地鐵，我細佬先至搭地鐵，唔關我事。 我返工搭巴士，巴士司機唔會睇你地鐵門唔會睇你咩緊急掣，淨係會睇交通燈。

你地再搞，我就報警拉晒你班暴徒。

起底

人格分裂？

電話起你手 要報無人阻止你

曲呀屌你

收皮啦，藍絲。

我立即屌你老母臭閪

關鍵時刻出膠POST
點解唔屌

我返工搭巴士，巴士司機唔會睇你地鐵門唔會睇你咩緊急掣，淨係會睇交通燈。

你曲完臨尾加番八字真言咪得
宜家被人屌喇

sorry 囉

其實佢加唔加都照俾人屌

政府大白象超資倒錢埋單你唔講?
星期六日做咩要放假呀?
一日有86,400秒, 記得做足呀!